世間上存唔存在單身既正常女仔

721決定周圍yo女了
連登狗公終極進場

狗公救港

狗公入狗鬥

夜啦

收皮啦
狗公會care你咩
死撚開

好多 又索又靚又有良心既單身女仔
巴打要溝既話建議你企足前線 包你溝到

咪就係！！！！！
狗公要入狗鬥
唔好以為自己係毒撚
你都可以係英雄

我